到底點解ford唔肯出自動波transit,?

好似講左幾年會出